+++
title = "常见问题"
description = ""
weight = 2
+++

本文主要针对的读者对象为微服务治理平台的用户（项目经理、开发人员、测试人员、运维人员等），通过罗列一些对平台产品的常见问题和答案，帮助您更好的了解和使用平台。

阅读本文之前，您应该正在使用平台的相关功能，并且对容器、Kubernetes、镜像、Istio 等概念有所了解。希望本文能够解答您的疑惑。